私家車漏油問題

部十幾年錢七之前跪低左已經整左我幾千，諗住整埋最後一次再壞就劏左佢

但今日泊咗車聽到幾聲嘀噠聲，望到車底右前方有撻油漬，但等左陣見唔到佢滴落嚟，開車頭睇亦都見唔到明顯漏油地方。因為用泊車sensor，我次次泊差唔多同一個位，所以大概係佢靜止嗰陣時慢慢滴落去

請問各位巴打，呢啲情況其實使唔使即刻拎去整，如果整要大概幾多錢？

大佬呀
你咩款咩年份都唔講
整車傳心師咩

漏油可以喺
油底漏=冇乜野
Head gasket=揸多兩揸就tol車

唔建議整,渣到唔得為止
漏得多會冧偈
渣出馬路有危險

Sorry巴打，三菱AirTrek 04

呢個情況應該冧偈之前會着左燈先？

咁要睇清邊度漏